真心欣賞麥浚龍

同期個班差唔多個個都賺緊人仔 佢仲不斷出廣東歌 拍港產電影 你話佢靠父幹都咁話 juno 多謝你

Juno真係好正 做啲歌同個人好有自己既風格

佢使撚賺人仔咩

你咁講鄭中基都無賺人仔啦

佢咁既唱功 返內地發展真係會有人欣賞？

啲歌係愈聽愈有feel
第一次聽可能覺得怪怪地 唔知首歌講咩
但聽聽覺得好深奧
由2005濛個時打後開始愈嚟愈正

同依家樂壇啲歌走唔同路線
搞到首歌好有藝術品feel咁

但唔知點解都係好似冇乜人聽咁

連登講Juno真係月經嚟
期待佢套風林火山

丹麥

老豆有錢想點就點

已經越嚟越多人聽
起碼冇以前咁多人執著佢造型同二世祖
而忘記佢啲作品

滅盡龍

但做幕前同歌手真係唔得

真心欣賞麥浚龍（老豆）

Juno 係正， 但歸功都係Jerald, 幫佢太多

但電影方面佢係掂既

最正係周耀輝呀y林夕都勁有心機幫佢填 一首行貨都冇 就算填得唔係勁好都一定唔係垃圾大路情歌先

又唔見王梓軒有咩出色作品喎

當年個丹麥浚龍都正

好似話因為佢唔會催交貨

juno d 歌一係唔聽, 一聽就會瘋狂咁聽

大把有錢佬奶共,有錢仔又奶共
而且大把人有錢過佢好多都冇佢咁撚勁

swing真係幾勁

愛上殺手個排已經鐘意佢 一直俾人笑到依家

邪不能勝正（楠）

黑盒初初聽好怪 但愈聽愈正 好得意

佢一出黎真係靠老豆，但佢俾人笑完之後都仲堅持到，仲會諗點樣改變先可以做落去(你可以話佢唔係有錢一早餓死左)，我會尊敬佢以種堅持。

利申：我都係由笑佢變到鍾意佢

有wo
人人在今日起,2A2A~ 同埋 一個月搵3萬